[點解而家既人可以係咁]從來未試過 帶阿婆(85+)出街可以冇人讓位比佢坐

20170923 22:xx 一往上水77k上
從來未試過 帶阿婆(85+)出街可以冇人讓位比佢坐
果時同佢上車 叫佢入去搵位坐我入錢
心諗平時都有好心人會讓位比佢坐
點知呢四個坐緊關愛座既人喺度玩手機當睇唔到
後面幾個位既見到都唔讓位(如圖藍圈人仕)
佢行到入面巴士後輪個度先有位坐(如圖紅色指住果度)
我唔明點解而家既人可以係咁
成日話人坐關愛座係廢青 你班八十前坐關愛座點解唔係廢中
都算 諗住窄都企阿婆隔離睇佢有咩需要即刻幫到
出面有個阿姐行入黎怒睥我 好似想叫我死開咁
原來想開開心心同下阿婆出街 都攪到憤怒收場
今次影唔到你地班人個樣 下次一定要比全世界都知道你地個衰樣
希望大家關注事件 同關心身邊有需要既人
利申 : 18歲

你明知阿婆咁多需要

你唔call 架uber 載佢

你on9 ?

咁撚孝順就咪撚帶佢坐巴士啦

呢個case 我覺得咁
本身係有位其實冇乜好嘈
唯一前面座關愛坐個哥仔有d on居
有其他位緊係坐其他位先啦
萬一架車full左而又有幾個老人家/大肚婆上車
你咪變左侷起身冇位座

越多批鬥文越唔會讓座

你都on9

一坐上去就扮訓啦梗係

講真點解一定要讓你？

會唔會你呀婆乞人憎?
平時我呀婆好多人讓，但佢唔坐。

記得呢個係連登答法。

架巴士仲有位都要人讓座？

唔明點解唔買車 叫的士,Uber, gogo van要坐巴士呢?